* Convolution : utiliser plusieurs fois la même image --> on trouve les bords de l'objet p.e ; average pooling : prendre des valeurs dans une zone et les moyenner. Dans un tel réseau on peut avoir plusieurs milions de paramètres qui doivent être calibrés. On s'attend à ce que les spots soient à 100 % --> phase de correction qui va être effectuée. Cette correction d'applique en fonction du niveau d'erreur. On fait cela un grand nombre de fois jusqu'à ce que cette réponse soit la bonne pour l'ensemble du jeu que l'on possédait au départ. 
* apprentissage par rétropropagation, en fonction des erreurs on corrige jusqu'à ce que la réponse soit correcte.